同新女同事一齊收工 等唔等埋佢好呢

平時一到搭11已經準備定走
等埋好似有禮貌d
但係都唔熟好似唔等好d

等左有得食

靚唔靚先

睇樣膚淺

污穢